「輿論盲點」如果冇左勇武：條例已通過？林鄭不撤回？

其實政府係咁譴責示威者係「暴徒」
知唔知點解民意都冇逆轉？

其實只係好簡單既邏輯：
「如果冇左勇武」
1）條例早已通過？
2）林鄭永不撤回？

大家點睇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

無勇武 612當日通過左

冇得博
612果日真係靠手足頂住 唔係一早過左而家個個都仲係港豬

根本就係靠612頂
成班仆街座晒小巴打算入去㩒掣

全靠手足
啲人先仲有機會打嘴炮

根本71爆鳩垃圾會先係轉捩點

所以你叫D和理非點割？

612個日根本少人dd，比架小巴入撚到垃圾會，今日已經送撚左中
一定要記低架撚屌小巴入面既人名

冇勇武 612已經通過
冇和理非 運動唔會持續到政府正式撤回

兩邊都貢獻左咁多
政府想人點割？

呢個一定
一百萬
二百萬
三百萬人佢都可以唔理
6月9坐係煲底已比狗打到仆街，
和理非只會死得更慘

無勇武向國際社會展示決心，都引唔到咁多關注同美香港人權法咁多議員支持